# 日常刷图掉落参考（WIP）

[一条龙金收益参考](https://tieba.baidu.com/p/8167064463)

[掉率与收益统计表格(施工中)](https://1drv.ms/x/s!Ap5gXSvEDy0J0z17IZHQLEq113Kd)

当前版本下，稀有单人门>多人门>功勋一条龙>普通单人门>无限升降机

有纤维需求的必跑平原深处

古龙遗迹极龙刑一次50个古龙的眼珠，勇气的碎片和少量常见超能纤维

## PNA

刷时记得使用PNA经验药。  
对于突变PNA，一般情况下经验给启用的变体，但如果某突变PNA的“优先培养”功能后，所有的PNA经验都会给到该变体中。  

高性价比刷取地点，可以使用作战区域免费票反复刷

| 地点                       | 经验      |
| ------                     | --------- |
| 格瑞莫讲座：学位课程       | 3,000,000 |
| 小熊岛                     | 3,000,000 |
| 格瑞莫中央研究室(高级)     | 2,000,000 |
| 格瑞莫中央研究室(中级)     | 1,500,000 |

剩下的大多都是700,000，古龙遗迹全家桶随便乱刷

## 日常材料

### 金币

主要由功勋一条龙产出，分三种方式给予：

直接奖励/马列克水晶/黄金宝物箱

超频 随机马列克金像  
千美J沙20 固定马列克水晶  
假想 马列克金像+彩虹（一局接近1,000,000)

VVIP可刷熊岛和单人地狱（地狱转阶段耗时略长，一把至少一分钟），额外的两个槽必掉黄金宝物箱

污染超能的大海值得关注

- 理论产出上限高（最高17个强化燃料？）跟得上版本且材料多元
- 转阶段动画如今能通过跳阶段解决

### 纤维

#### 灿烂超能纤维

用处：500个在售货机换一件天空饰品

参考：https://www.bilibili.com/video/BV16W4y177c4  

来源

- 周四复制者歼灭战（没v4个，v槽固定掉落（即vv6个）* 2轮）
- 异界组合时装分解（100污染纤维 -> （合成）1平原深处组合时装 -> （分解）~50灿烂超能纤维）
    - 【污染地狱：灾厄（表世界）】：4个
    - 【连续净化作战】的【作战结果汇报】：3次10个
    - 【污染超能的大海】：~3个
    - 【污染地狱】：1个
    - 【污染地狱单人】：1个

注意，表世界第10层有bug，在跳上去打石头前最好等几秒钟，否则会因秒得太快重复触发该机制

### 彩虹次元精髓

波动门，无限升降机，周三复制者歼灭战，里世界小本，异界小本/大海

拍卖均价60000

### 稳定的次元裂痕

波动门，周五复制者歼灭战，Boss，大海

拍卖均价60000

### 拍卖燃料

1. 千美J直接掉落，用开眼刷掉率估计掉率30% 更多数据见顶部表格
1. 背叛的回忆换取（古龙遗迹，每周7个）
1. 勇气的碎片+背叛的回忆混合换取（20勇气的碎片+200,000换2个）
    1. 无限升降机 一次5保底+额外0~5个勇气的碎片
    1. 龙之刑场VH
1. 社团本7阶段 10+3

### 自用燃料

1. 平原之门 超能试炼（到古龙遗迹用代币换 一周5个？）
